如果美國無獨立

今日世界警察會唔會係英國？定會係俄佬

無人討論？